
                      Shutter Island para mi gusto es una película muy buena. A mi me gusto mucho, Leonardo DiCaprio esta genial, interpreta muy bien a su personaje. A parte de eso el argumento de la película es muy bueno, a lo largo de la cinta vas haciendo teorías de cómo puede acabar, pero después el final es totalmente inesperado, y eso me gusta mucho. El toque de misterio que le da Scorsese a la cinta es muy bueno. También hay escenas de tensión, y eso le da más interés a la película. Es una de esas películas que cuando acabas de verlas sientes que te ha gustado muchísimo (o al menos a mi)
        
            